Documento gerado sob autenticação Nº QXH.315.018.42M, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4751                  de  03/06/2019
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, GERSON FERNANDINO DE ANDRADE NETO, em virtude de habilitação
em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 11/2019 de 5 de Fevereiro de 2019 homologado
em 06 de fevereiro de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de
1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de
2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO
MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor
Adjunto A, Nível I,  do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação
Exclusiva), junto ao Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, em vaga decorrente de Criação
de  Cargos,  código  nº  928863,  ocorrida  em  10/04/2014,  conforme  Portaria  nº.  321/2014  de
09/04/2014,  publicada  no  Diário  Oficial  da  União  de  10/04/2014.   Processo  nº.  23078.506740/2017-11.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
